好想俾女錫

女呢 女呢 女呢

女朋友成日錫我 搞到我要推走隻八婆1

好想屌埋你女朋友

你媽咪唔係女？
佢實鍚你架